Title: インターネットショッピングモール「Qoo10」が、本人確認のためEZSMSを導入
Date: 2014-01-15 15:14
Author: Iqbal Abdullah
Tags: ezsms, smsのapi配信, qoo10, 本人認証
Slug: goo10-ezsms-usecase

社：東京都港区、代表者：金孝種（キム・ヒョウジョン）、以下ジオシス】は、[株式会社Xoxzo](https://info.xoxzo.com/ja/)（本社：東京都台東区、代表取締役：イクバル・アバドゥラ）が運営する[SMS（ショートメッセージ）配信サービス「EZSMS」](https://www.ezsms.biz/ja/ "SMS配信サービス「EZSMS」")を利用し、「Qoo10」の本人確認を行っています。

以下は担当者からのコメントです。

> インターネットショッピングモール「Qoo10」では、ユーザーが安全かつ簡単に利用できるユーザー認証システムが必要でした。キャリアを問わず利用できAPIを使用しているEZSMSは、スムーズな導入が可能で、安全・安心して利用できるため満足しております。

【ジオシス合同会社について 】  
![Qoo10]({filename}/images/client-logos/qoo10-logo.png "Qoo10")

ジオシス合同会社は、日本において[インターネットショッピングモール「Qoo10」](http://www.qoo10.jp/ "インターネットショッピングモール「Qoo10」")（キューテン）の運営と、インターネットサービスの提供をしております。
ジオシスグループ（本社：シンガポール）は、アジア地域においてインターネット通信販売オープンマーケットを設立するため、
世界最大級のインターネット通販/オークションサイトであるアメリカeBayとのジョイントベンチャーとして設立しました。
ジオシス合同会社はジオシスグループの日本法人になります。

[インターネットショッピングモール「Qoo10」](http://www.qoo10.jp/ "インターネットショッピングモール「Qoo10」")は、日本をはじめ、シンガポールなどアジア５か国７つのサイトでeオープンマーケットを運営しております。「Qoo10」は各国のサイトが互いに連携できる革新的なグローバルプラットフォームで構築されており、会員の方は法人、個人に限らず、また国内、国外を問わず、eオープンマーケットで安全・安心に商品を売買することができます。

ジオシス合同会社は「Qoo10」のグローバルプラットフォームで、より良い商品を特別価格で提供し、お客様にご愛顧いただけるサイトを目指して参ります。

【株式会社Xoxzoについて】

![Xoxzoロゴ]({filename}/images/xoxzo-logo-02.png)

Xoxzoは、2007年2月に設立以来SMS技術を中心に自社サービスを開発、運営をしています。「**継続改善**」をキーワードにしてお客様のニーズを満たすサービスを目指しています。

住所： 〒110-0016  東京都台東区台東 1-9-4 松浦ビル 5F  
代表： 代表取締役　イクバル・アバドゥラ  
設立： 2007年2月  
URL ： [http://info.xoxzo.com/ja/](http://info.xoxzo.com/ja/)
